有冇人同我一樣畢業都係唔知做咩工好

專科今年畢業不過對讀緊個科冇乜興趣 而家都係求其send CV 出去
有冇人同我一樣

加入